維基百科點推都係吸引唔到人去更新

好多野都冇人理同keep住更新
個個話「唔得閒」，實情係冇興趣理
下下只靠1-2個人每日花2-3個鐘頭處理真係唔掂
不過實情係你唔理 真係完全冇人理

班黃絲KOL又當維基百科完全隱形，任由大陸用戶控制。定係睇唔起寫維基班人？

冇人理

想幫 但要長期有人堅持係比較難既

除左繼續鼓勵人自發參加
出人工搵人兼職寫/更新 可唔可行 ?

整個Patreon 俾人讚助
目標就係請人更新關於香港既wiki條目?

次次寫完半日就俾人reverse返

Push

真係冇乜人想理

反正以後香港同大陸一樣

唔翻牆就上唔到維基百科

咁俾心機去更新都睇唔到

死路一條

無類似政府資金支持好難做

好難。人地集團式日日夜夜去mon住
我地只有一發現就舉報